（震驚）林鄭兌現競選承諾

成功爭取

好耐啦Wo

星期一就開始賣仲有米同口罩

口罩之前有賣開，賣埋米同廁紙真係第一次見

一早有啦 唔係之前邊會有人便利店偷廁紙

兩單野黎

旺角有人持刀搶廁紙，超市損失約2000元 尖咀便利店遇劫，損失兩包煙及千元

廁紙之前有幾間賣開

好多年前見過有米賣

sor 9
可能之前見到7仔張圖又話偷廁紙 就以為7仔偷廁紙